致跳閘既巴打絲打

剛剛上水站出閘，遮晒閘機顯示
我放左卡但現場太嘈根本聽唔到有無聲
我可能腳比較粗壯
通常出閘用腳推出閘
果下用力推好似卡少少但推過左
再check八達通紀錄原來無do到
尋日見到位絲打係地面閘位比2隻灰衫黨鐵check飛狗喝
2隻狗正一仆
其實唔洗跑同跳得咁辛苦

希望大家幫推

小心

今時今日仲有人跳閘

唔好大推文啦，幫手推推